[三星打手黑色警報]點解咁多人水人買note8?

Iphone3單脹電，講到好似note7一日一爆咁誇。

Note7出事果時

講得出香港唔係全球範圍入面，
官方Facebook潛水兩星期
部機爆炸要機主簽保密協議先肯換機

無一樣唔係當客係狗，香港人有少少骨氣已經唔會再用三星。

其實脹電同爆電已經唔可以相提並論

一要用售後班人就知咩事

三星真係時不時好撚多贈品
好似之前S8 有海洋公園飛 / 四季酒店TEA 等等比你班友拎

講到水果售後好好咁

Htc>apple>>>>>>>>>>>>其他>>>>>>>>>>>>>>三星

明狗好球
認真嘅，s8+ 比碌爆更值得買！
Btw, 三叔個垃圾touchwiz 再好嘅硬件用落去都變廢啦